Documento gerado sob autenticação Nº CKL.042.335.7A8, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9526                  de  19/10/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°58007,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JACIARA LARA DE MELO COHEN (Siape: 3082964
),  para substituir   EMILSE MARIA AGOSTINI MARTINI (Siape: 0352201 ), Diretor do Depto de Mobilidade
Acadêmica da Secretaria de Relações Internacionais, Código CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo
Médico do titular da Função, no período de 23/09/2019 a 03/10/2019, com o decorrente pagamento das
vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
